（認真問）有咩暑期工介紹？

如題
利申 真絲 唔好答ptgf

U記

g

女仔唔做呢d有乜好做

免啦

好似好忙

咁你老母係咪？

幫人含撚 800淨吹 你做開

我做開唔係咁低價

庇護工場

推

又係你
份工唔啱我

fulltimegirlfd

請唔請得起我

ptbf

做我條女 包3餐包狗屋

等我下世有撚先做

做你條女真係慘

咁你地做緊咩工？

鍵盤戰士

無錢

所以你老母未搵你老單埋單囉臭雞 做雞搵錢有乜問題？你唔做大把人做啦

咁係幾多

睇錯無線